其實你哋睇唔睇到，如果4月20局部復課，即係好快唔使檢疫

如果4月20高中復課
四月頭就要停咗14日檢疫
如果唔係NDS肯定嘈
林奠唔會唔理NDS

到時想唔大爆炸都幾難

學校會叫佢地預時間黎香港隔離

大把跨境學童
每日返大陸住
點隔離？

P牌推唔到
幫推
唔好比林奠停檢疫

推